# Yarkova Arina

## Магазин одежды

Этот проект представляет собой простую систему управления магазином одежды, разработанную с использованием технологий веб-разработки.


## Описание

Система управления магазином одежды создана для отслеживания товаров одежды. Она включает в себя веб-интерфейс для просмотра, заказа, добавления одежды в корзину, а также функционал для управления количеством товара на складе.


## Технологии

1) Фронтенд: React, HTML, CSS, JavaScript
2) Бэкенд: SQL база данных (например, PostgreSQL, MySQL)
3) Docker для контейнеризации приложения и базы данных


